我們一起學貓叫

一起喵喵喵喵喵
在你面前撒個嬌
哎呦喵喵喵喵喵

😸

屌你個名

🙀

狗點學貓叫

我唔係狗，你七咗

你個名都好on9
醉右(手指公)

樓豬醉埋左

咁我改名做Biden

是靚女都要捕捉我淫賤不偷懶

有時候我懶的像隻貓 脾氣不好時又張牙舞爪
你總是溫柔的 能把我的心融化掉
我想要當你的小貓貓

勁25

FYI: 扮貓叫既狗隻樓主係知名5毛

用網上銀行申請1m快到。。。反唔落政府了

咁你有冇申請嗰1m?

唱果隻人造人

你都識講係狗隻 點扮貓叫
你認知障礙？。。

你冇見過扮貓叫既狗咩?

FYI:扮貓叫既狗隻樓主係知名5毛

用網上銀行申請1m快到。。。反唔落政府了

咁你有冇申請嗰1m

一齊屌你老母hi

屌你老母啊喵

咪亂吠